新喜劇之王好撚多打手

呢幾日係各大fb group同forum都開始有人話新喜劇之王睇得過

睇左30分鐘已經頂唔順， 個個演員都農民工咁樣， 唔好笑， 要睇勵志有深度戲我唔撚睇你啦屌

打手食屎啦

香港marketing最叻呢招架啦
連登都唔少啦 係招數多啲啫
不過都唔排除fb嗰啲廢中廢老真係港豬鍾意睇埋啲垃圾既

痴撚柒線， 話咩係一個新周星馳， 有笑有淚有反思

仆街， 食屎啦死打手

網上可以睇啦 駛咩比$

真係有人睇完打手文去睇？

盒子見到諗住睇下， 如果好睇就入戲院同呀媽睇多次， 浪費左我半個鐘

好似睇嗰啲中國農民工紀錄片

其實睇完trailer都知唔洗睇
垃圾到傻
長江七號中過伏之後, 乜鳩美人魚, 完全冇興趣